\tikzmark{f4a} % Auskommentieren, falls keine Trennlinie

\headerfive{6.7cm}{\small trifft voll zu}{\small trifft überwiegend zu}{\small trifft weniger zu}{\small trifft gar nicht zu}{keine Angabe} \\

\begin{enumerate}

\itemsfive{se_1}{6cm}{\item Die Planung der Lehrveranstaltungen ist klar und übersichtlich.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_2}{6cm}{\item Der Ablauf der Lehrveranstaltungen entspricht der Ankündigung.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_3}{6cm}{\item Die Gestaltung der Lehrveranstaltungen ist zielführend.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_4}{6cm}{\item Die Inhalte der Seminare sind sinnvoll auf die Fachvorlesung und Übungen abgestimmt.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_5}{6cm}{\item Fragen, Erfahrungen und Anregungen der Teilnehmenden werden in den Veranstaltungen aufgegriffen.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_6}{6cm}{\item Es gibt genügend Zeit für den allgemeinen/ fachlichen Austausch. }{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_7}{6cm}{\item Es gibt ausreichend Übungsmöglichkeiten.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_8}{6cm}{\item Die Gruppengröße ist für die Lehrveranstaltungen angemessen.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_9}{6cm}{\item Die Lehrveranstaltungen beginnen und enden pünktlich.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_10}{6cm}{\item Die Teilnehmenden erscheinen pünktlich.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\smallskip
\textbf{Materialien} \\ \\
\itemsfive{se_11}{6cm}{\item Das Ausbildungsmaterial ist aktuell und informativ.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_12}{6cm}{\item Über Literatur und zusätzliche Materialien wird informiert.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\smallskip
\textbf{Kompetenzerweiterung} \\ \\
\itemsfive{se_13}{6cm}{\item Das vermittelte und erworbene Fachwissen ist als Grundlagenwissen relevant.}{1}{2}{3}{4}{-1} \\
\itemsfive{se_14}{6cm}{\item Das Fachwissen stellt eine Unterstützung bei der Unterrichtsvorbereitung dar.}{1}{2}{3}{4}{-1}

\end{enumerate} \saveenum

\vspace{-1cm}
\tikzmark{f4b}

\gestrichelt{13.7}{13.7}{f4a}{f4b} % manuell positionieren
