
\section*{Angaben zur Person}

\subsection*{1. Geschlecht}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{geschl}\scoring{v=-1}
	\begin{choiceshoriz}
		\correctchoice{männlich}\scoring{b=1}
		\correctchoice{weiblich}\scoring{b=2}
	\end{choiceshoriz}
\end{questionmult}

\subsection*{2. Alter}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{alter}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{30 Jahre und jünger}\scoring{b=1}
		\correctchoice{31 bis 40 Jahre}\scoring{b=2}
		\correctchoice{41 bis 50 Jahre}\scoring{b=3}
		\correctchoice{51 bis 60 Jahre}\scoring{b=4}
		\correctchoice{61 Jahre und älter}\scoring{b=5}
	\end{choices}
\end{questionmult}


\section*{Werdegang}

\subsection*{3. Welche Fachrichtung haben Sie studiert?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{fach}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{Naturwissenschaft}\scoring{b=1}
		\correctchoice{Geisteswissenschaft}\scoring{b=2}
		\correctchoice{Ingenieurwesen}\scoring{b=3}
		\correctchoice{Sprache}\scoring{b=4}
		\correctchoice{Musik}\scoring{b=5}
		\correctchoice{Sport}\scoring{b=6}
		\correctchoice{andere}\scoring{b=7}
	\end{choices}
\end{questionmult}

\subsection*{4. Wie viele Jahre Berufserfahrung haben Sie in der studierten Fachrichtung?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{erfahr}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{keine}\scoring{b=1}
		\correctchoice{1 bis 5 Jahre}\scoring{b=2}
		\correctchoice{6 bis 10 Jahre}\scoring{b=3}
		\correctchoice{11 bis 15 Jahre}\scoring{b=4}
		\correctchoice{mehr als 15 Jahre}\scoring{b=5}
	\end{choices}
\end{questionmult}

\subsection*{5. Sind Sie bereits vor Ihrem Quereinstieg in Ausbildungsbereichen tätig gewesen (z.B. als Trainer/in, im Bereich Nachhilfe, als Chorleitung etc.)?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{querein}\scoring{v=-1}
	\begin{choiceshoriz}
		\correctchoice{ja}\scoring{b=1}
		\correctchoice{nein}\scoring{b=2}
	\end{choiceshoriz}
\end{questionmult}

\subsection*{6. Wie wurden Sie auf diese Ausbildungsmöglichkeit aufmerksam?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{aufmerk_ausb}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{Eigenrecherche}\scoring{b=1}
		\correctchoice{Familie/Freunde/Bekannte}\scoring{b=2}
		\correctchoice{Fernsehen}\scoring{b=3}
		\correctchoice{Gewerkschaft}\scoring{b=4}
		\correctchoice{Internet/Intranet}\scoring{b=5}
		\correctchoice{Kollegium}\scoring{b=6}
		\correctchoice{Schulleitung}\scoring{b=7}
		\correctchoice{Zeitung}\scoring{b=8}
		\correctchoice{andere}\scoring{b=9}
	\end{choices}
\end{questionmult}


\section*{Rahmenbedingungen}

\subsection*{7. An welchem Schultyp sind Sie eingesetzt?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{schultyp}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{Grundschule}\scoring{b=1}
		\correctchoice{Integrierte Sekundarschule}\scoring{b=2}
		\correctchoice{Gymnasium}\scoring{b=3}
		\correctchoice{berufliche Schule}\scoring{b=4}
		\correctchoice{Schule mit sonderpädagogischem Förderschwerpunkt}\scoring{b=5}
		\correctchoice{Gemeinschaftsschule}\scoring{b=6}
	\end{choices}
\end{questionmult}

\subsection*{8. In welchen Klassenstufen sind Sie überwiegend eingesetzt? \\
	(Mehrfachantworten möglich)}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{klassen}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{Klassenstufe 1 bis 3}\scoring{b=1}
		\correctchoice{Klassenstufe 4 bis 6}\scoring{b=2}
		\correctchoice{Klassenstufe 7 bis 10}\scoring{b=3}
		\correctchoice{Klassenstufe 11 bis 12/13}\scoring{b=4}
	\end{choices}
\end{questionmult}

\subsection*{9. Wie viele Stunden eigenständigen Unterricht erteilen Sie pro Woche?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{stunden}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{weniger als 5 Stunden}\scoring{b=1}
		\correctchoice{5 bis 10 Stunden}\scoring{b=2}
		\correctchoice{11 bis 15 Stunden}\scoring{b=3}
		\correctchoice{16 bis 19 Stunden}\scoring{b=4}
		\correctchoice{mehr als 19 Stunden}\scoring{b=5}
	\end{choices}
\end{questionmult}

\subsection*{10. Wie viele Stunden davon unterrichten Sie Ihr anerkanntes Fach?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{stunden_fach}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{weniger als 25\% meines Unterrichts}\scoring{b=1}
		\correctchoice{25\% bis 50\% meines Unterrichts}\scoring{b=2}
		\correctchoice{50\% bis 75\% meines Unterrichts}\scoring{b=3}
		\correctchoice{mehr als 75\% meines Unterrichts}\scoring{b=4}
	\end{choices}
\end{questionmult}

\subsection*{11. Wie viele Stunden unterrichten Sie bereits in dem Fach, welches Sie gerade in den berufsbegleitenden Studien belegen?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{stunden_stud}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{weniger als 2 Stunden pro Woche}\scoring{b=1}
		\correctchoice{3 bis 4 Stunden pro Woche}\scoring{b=2}
		\correctchoice{5 bis 6 Stunden pro Woche}\scoring{b=3}
		\correctchoice{mehr}\scoring{b=4}
	\end{choices}
\end{questionmult}


\subsection*{12. Welcher zusätzliche Einsatz wird von Ihnen seitens der Schule erwartet? \\ (Mehrfachantworten möglich)}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{einsatz}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{Übernahme von Klassenleitungen}\scoring{b=1}
		\correctchoice{Elternsprechabende}\scoring{b=2}
		\correctchoice{Gremienarbeit}\scoring{b=3}
		\correctchoice{(Fach-) Konferenzen/Dienstberatungen}\scoring{b=4}
		\correctchoice{Arbeiten am SchiC}\scoring{b=5}
		\correctchoice{Fortbildungen}\scoring{b=6}
		\correctchoice{verantwortlich für Brandschutz}\scoring{b=7}
		\correctchoice{verantwortlich für IT}\scoring{b=8}
		\correctchoice{Planung/Durchführung/Begleitung von Klassenfahrten/Ausflügen/Wandertagen}\scoring{b=9}
		\correctchoice{Planung/Durchführung/Begleitung von Feierlichkeiten/Veranstaltungen}\scoring{b=10}
		\correctchoice{Planung/Durchführung/Begleitung von Projekttagen}\scoring{b=11}
		\correctchoice{andere außerschulische Aktivitäten}\scoring{b=12}
		\correctchoice{sonderpädagogische Aufgaben (Diagnostik, Beratung, Hospitation, Feststellungsverfahren)}\scoring{b=13}
		\correctchoice{weiteres}\scoring{b=15}
	\end{choices}
\end{questionmult}

\subsection*{13. Fühlen Sie sich seitens der Schulleitung ausreichend unterstützt?}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{leitung}\scoring{v=-1}
	\begin{choiceshoriz}
		\correctchoice{ja}\scoring{b=1}
		\correctchoice{nein}\scoring{b=2}
	\end{choiceshoriz}
\end{questionmult}

\subsection*{14. Wie hoch ist Ihre gefühlte Belastung durch die berufsbegleitenden Studien und Schule?}
\vspace{0.1cm}
\hspace{1cm} völlig in Ordnung \hspace{7cm} maximale Belastung \\ \\
\begin{questionmult}{belast}\scoring{v=-1}
	\begin{choiceshoriz}
		\correctchoice{}\scoring{b=1}
		\correctchoice{}\scoring{b=2}
		\correctchoice{}\scoring{b=3}
		\correctchoice{}\scoring{b=4}
		\correctchoice{}\scoring{b=5}
		\correctchoice{}\scoring{b=6}
	\end{choiceshoriz}
\end{questionmult}

\subsection*{15. Wie gelingt Ihnen die Vereinbarkeit von berufsbegleitenden Studien und Familie?}
\vspace{0.1cm}

\vspace{-.3cm}
\tikzmark{f10a}

\hspace{1.2cm} sehr gut \hspace{7.1cm} ungenügend \hspace{.3cm} nicht zutreffend\\ \\
\begin{questionmult}{verein}\scoring{v=-1}
	\begin{choiceshoriz}
		\correctchoice{}\scoring{b=1}
		\correctchoice{}\scoring{b=2}
		\correctchoice{}\scoring{b=3}
		\correctchoice{}\scoring{b=4}
		\correctchoice{}\scoring{b=5}
		\correctchoice{}\scoring{b=6}
		\correctchoice{}\scoring{b=0}
	\end{choiceshoriz}
\end{questionmult}

\vspace{-.5cm}

\tikzmark{f10b}
\gestrichelt{11.9}{11.9}{f10a}{f10b}


\section*{Ausbildung}

\subsection*{16. Wie empfanden Sie die Qualität der Beratung im Vorfeld der Ausbildung?}
\vspace{0.1cm}
\hspace{2cm} sehr gut \hspace{7.5cm} ungenügend \\ \\
\begin{questionmult}{quali}\scoring{v=-1}
	\begin{choiceshoriz}
		\correctchoice{}\scoring{b=1}
		\correctchoice{}\scoring{b=2}
		\correctchoice{}\scoring{b=3}
		\correctchoice{}\scoring{b=4}
		\correctchoice{}\scoring{b=5}
		\correctchoice{}\scoring{b=6}
	\end{choiceshoriz}
\end{questionmult}

\subsection*{17. Welche Aspekte der Beratung fehlten Ihrer Meinung nach? \\
\small Für weitere Ausführungen können Sie gerne den Bogen ``Offene Fragen'' nutzen.}
\vspace{0.5cm}
\begin{questionmult}{fehlt}\scoring{v=-1}
	\begin{choices}
		\correctchoice{Es gab keine Beratung.}\scoring{b=1}
		\correctchoice{konkrete Angaben zum Verlauf der Ausbildung}\scoring{b=2}
		\correctchoice{Erklärungen zur Fächerauswahl}\scoring{b=3}
		\correctchoice{Rechte/Pflichten der Quereinsteigenden}\scoring{b=4}
		\correctchoice{konkrete Ansprechpartner/innen}\scoring{b=5}
		\correctchoice{andere Aspekte}\scoring{b=6}
	\end{choices}
\end{questionmult}
